有民主黨黨員不滿凍結許智峯會籍決定

有民主黨黨員不滿凍結許智峯會籍決定

【Now新聞台】民主黨下午召開會議，向黨員解釋中委會早前凍結許智峯會籍的決定。

約廿名民主黨黨員出席會議，包括秘書長張賢登等，主席胡志偉將於會上向會員交代許智峯搶手機事件及中委會凍結他會籍的決定。

有黨員表明支持許智峯，又批評凍結會籍的決定過分。

胡志偉則重申黨內未決定對譴責議案的做法，又指凍結許智峯會籍後沒有和他接觸。

又玩大分裂